星火用大部分資金買保險投資產品比自己姐係點？

係咪姐係星火有人私用資金？

有資金流動呢個就一定嫁啦，要捐錢俾人，人地又捐錢俾星火。

但係點解星火要用大部分錢買投資保險？？

推

投資係好多基金維持基金價值既方法，除非你有證據佢地私吞。不過就算係咁都唔係洗黑錢罪。

樓豬5毛已block

五毛開始玩抹黑

原來係咁 thx

師兄可以查下咩叫年金計劃
按一筆錢入去，定期攞返一筆
由於依家律師費唔係突然話要收幾千萬
放入去年金pool到每個月攞返一筆出嚟派
咁就令果7000萬可以搣耐少少

五毛反攬炒，此post 已完，blocked

如果7000萬唔係急用
放落去啲可以隨時提現嘅保險到收下息
咁樣舊錢就可以好似自己生錢咁
keep住有錢去幫手足

咁撚簡單都要問 樓主好撚弱智

通貨膨脹 錢就咁樣擺響度一定會貶值
投資係其中一個能夠保持價值嘅方法

利申 9噏

狗仲話資金可能係用黎比示威者嘅報酬添
跟本有咩都屈左先
點解仲有人信狗講野

起返樓主個底原來死五毛 blocked

我估成單嘢係咁上吓
買universal life再用份policy做抵押品同銀行低息借錢
咁借咗嘅錢可以名正言順放返喺果間銀行度慢慢分派俾有需要嘅人
咁做好處係 保險對資金來源嘅審查相對銀行寬鬆好多 亦唔需要怕銀行因為大量外來存入金額而俾人cut戶口 唯一開支就係果少少息同保費

匯豐關閉戶口，要搵方法處理筆錢
好似係

咁我估香港都幾多五毛 個個都想攬炒咩？唔支持就又block又批鬥，仲惡過中共。

thx

Time of value

佢有無交代過D錢會用黎收息增值?
唔係有人爆出黎會唔會先己食晒D息?

係呀，就算佢真係私用資金我都唔割，佢哋做嘢唔使人工啊？冇被捕風險？5毛死心啦

樓主一點金融知識都無！

買部份保險產品，會有年利高達6-8%回報，如果一年不動，就有至少400萬回報。
講打官司，少則三年、長則6、7年（如果上訴的話），呢7000萬就有可能有成2000萬回報，咁會唔會係最佳選擇？

我為我自己基金都係咁配，又唔使煩，又有年息收入維持生活。

問題係，買得呢類保險，自然要以個人名義來投啦。
再者，如果不幸『被』自殺，還有一筆額外賠償，大家話係對基金好還是壞？

樓主你乜居心？

係，差唔多係咁。。
近年香港洗黑錢法成重點政策（做緊金融業就知我講緊乜。），本來正常運作就係咁。

不過，唔知邊撚個蠶蟲師爺好似發現新大陸咁，但其實講真，連辦案斑差佬都唔識答，最後咪又係得啖笑？
不過，咁樣一揚兩揚，星火至少要停成年，咁其實個目的大家心照啦。。
佢老板搞多兩搞呢D旁門左道，只會為下次民情大爆發積聚更多能量。。

正解